究竟幾時先放得低

同女友拍左拖6年幾 前2個月分手 到而家都完全放唔低
最初拍個陣真係好幸福 佢好鐘意我 成日整D好有心機既Diy野比我 連d Acc都改我個名或者我電話等等 又成日黏住我等等 仲要我每日都要係佢屋企訓 所有朋友都唔搵 淨係搵我

我都好開心 盡量對佢好 自己首先唔煙唔酒 陪佢睇衫行街行sasa 佢做野辛苦 每晚幫佢按摩 每逢生日聖誕個D節日都送下小禮物 整diy禮物比佢 自己斷哂所有異性朋友聯絡 Block ex 定時定候搵佢 為左比佢安全感 同佢周圍搵好野食 自己搵唔多 但因為自己冇物質需要 有多都用係佢度..生活平平淡淡 但真係好開心..雖然因為我屋企同朋友關係 幾次搞到差D分手 但係我地互相鐘意大家 大家溝通過 終於都係捱過左..拍拍下拍左6年 雖然慢慢佢冇再咁黏我 但都有一星期見4-5次 都日日有Keep住聯絡 仲同居左一年tim 大家未婚夫婦咁 就算大家係面前放屁都冇再介意 佢父母都好鐘意我 我仲諗住慢慢儲錢 起碼有個物業先諗結婚 諗住佢永遠唔好離開 因為真係無任何徵兆..

但係前幾個月自從佢跟左同事出去飲酒 就慢慢變左 態度係冇變 但2-3日就有日唔返 成日搵籍口 邊個邊個同事失戀 同邊個邊個去玩..我都冇為意 之後佢ig po左個同男仔攬頭攬頸既相 我都嬲嬲地 問佢係邊個 佢話朋友 我話朋友需要玩到咁? 佢話真係朋友 咁我信佢 照比佢去飲 但定期要報告比我 咁佢都有做..但係我無意中睇到佢同呢個人既對話 開始曖昧 好唔開心好down..咁佢話真係冇野 希望我信佢 會開始慢慢疏遠佢..我選擇信 比機會佢 之後再過左1-2個月 去到上埋床 對話仲好露骨..個人崩潰左 日日係屋企喊 一日食得一餐 失眠..

曾經諗過憎佢 但係真係憎唔落 仲希望同佢有返朋友做 用另一個方式係佢身邊
更加諗過希望佢會返黎
因為曾經都係鐘意我到傻既人..聽講過佢同個個人性格不合 所以仲周不時發夢一齊返 重新開始過 變返以前..但係到最近 佢有左 個bb唔係我..我更加崩潰左 因為咁代表永遠冇可能再一齊返 無論我再做咩 講咩都冇用 睇住自己愛既人 曾經愛我好深既人 幾個月變成咁 真係好難受 好辛苦 好無力

到而家 正式分開左2個月 冇再唔食野 訓唔到覺 但佢仍然係我心目中仲係好有位置 因為大家經歷過太多開心時光..究竟點先可以放得低 唔再有失落 無力 傷心個種感覺? 唔該巴絲。

你真係好信佢
見到對話已經要分手啦
時間會解決一切
你盡情傷心發洩

因為佢曾經係好痴身 冇左我唔得既人..我比好大自由佢 佢去邊 落bar落club 唔緊要 交代聲 保持聯絡 報平安就得 因為我覺得兩個人要講信左 成日check住真係冇意思

有啲野 變左就變左 move on
佢已經唔再係以前既佢

你早就應該搞大佢個肚啦
樓主 唔好再理呢個人 唔值得你去諗佢啦
做返朋友都曬氣 重新建立自己嘅生活 慢慢由以前走返出黎啦 祝福你

往事只能回味

樓主 心轉咗 唔好再留啦
同人地上埋床 真係返轉頭都唔好要
曾經食過 就算啦
6年又同居 我知突然叫你放低都好難
但係真係 唔好食回頭草
一次不忠 百次不容
女人出過一次紅杏牆 就會習慣種感覺

樓主好好放低 等時間沖淡個傷口啦

試過幾次唔避 6年都搞唔少啦 都唔中 同第2個就一野中 唉整定

比人搞大左既女人 真係好肉酸

明白你好愛佢 但真係幫唔落

呢個女人以後只要有人包就肯 一早失去左拍拖

你要明白 佢要知錯 仲要係一件好錯既事

如果身為你女人比人搞大左 仲原諒佢

第時更過份可能會出現 因為佢唔知呢D係錯

睇到想喊
同我差唔多 我又係6年無啦啦被分手
就係一樣因為太信任而咩都無check
不過唔同既係樓主你起碼知咩事
我完全死得不明不白
女人話變心就變心
每段愛情點都會變親情 因一時新鮮感放棄咁多年感情真係on撚9

樓主你咁既情況唔向前看都唔得
祝福你搵到個真心愛你又珍惜你既人
留tg傾下計ok?

Dont have tg register sin

樓主我好明白

我女朋友都係好痴身一日唔搵我都唔得個d人
但變心前真係唔覺 我自己都唔相信 好明白你既感受
我而家冷靜期緊 見到你咁講 都好驚佢都會同個男人上埋床

你個個都要大埋肚 除非你自己唔介意 真係好愛佢
做好自己 一個人個陣就喊啦 喊出來會舒服
返工就唔好諗搵野寄託

一路做好自己 等佢有一日會返來你身邊

都真係唔到我再諗 只係因為之前同居過 佢無耐前仲日日訓係我隔離 突然就冇左 到深夜就特別難受

喊啦 喊哂出來
叫你唔好唔開心都無用 無唔開心就假

努力捱過去 事實擺在面前 做咩都改變唔到

好明白巴打感受 只能講人變真係好快

巴打加油呀

睇到好SAD 幫唔到你D咩
只能講句 加油盡快忘記佢